我發現我男朋友有SP。

好大打擊

一直覺得佢好乖乖仔，又好就我，對我屋企人都好好，我以為自己好幸福。

我知道佢今日放假，偷偷地上左佢屋企。個陣仲早，佢訓緊我無嘈醒佢，點知俾我無意中見到有個女仔whatsapp 佢「今日邊度等呀bb ？」

於是我即刻質問佢，原來喺我地未一齊之前，佢已經有個SP，直至而家。

我即刻同佢講分手，但佢喊住留我，話佢一定會同個SP講清楚。
但其實我唔單止原諒唔到佢咁對我，更加接受唔到佢有過SP，覺得好污糟
不過見佢咁我又好心軟，所以而家好亂！

賤貨

啱呀

佢鬧我賤貨唔緊要
點解要搵SP

啱乜鬼
你係個SP?

接受唔到就分手啦
比我都接受唔到

你自己都講左重點
「其實我唔單止原諒唔到佢咁對我，更加接受唔到佢有過SP，覺得好污糟！」

你諗下佢由你地開始前已經搵sp, 如果你今日唔發現佢會再呃你幾耐? 呃一世都仲得

呢一年半黎佢都做慣"戲子", 宜家又喊又求整個可憐樣出黎對佢黎講又有幾難?

自己諗清楚, 不過提你一句
你今次心軟之後, 佢再有一次甘樣你唔好怨,
因為係你自己比機會佢再傷害你

我覺得可以俾次機會佢嘅 不過真係唔可以再有下次

你肯唔肯含jer 口爆 顏射先

會唔會你先係個sp呀？

睇下你可唔可以為咗佢放低自己嘅底線
不過無論你做唔做到都好都唔係你嘅問題

佢之前仲鬧我賤貨
原來佢先係賤貨

甘你鹿帽

有左你仲要SP？
其實你自己都接受唔到，就算今次佢氹番你，你對佢都無信任可言，呢段關係都唔會長久！
最重要就是放過自己，你可以有更好的！努力！

好污糟
接受唔到佢條撚有第二個閪既水

我咩都俾晒佢
為左佢打針

死cheap精

點解有拖拍仲留住個sp
絲打你外在條件好差

我先係第三者？

似啦似啦

佢頭先whatsapp 仲鬧我 賤貨 又話今晚俾我屌
其實我係咪雞黎

咁又真係無咩藉口搵SP

裁定你贏 飛撚咗佢啦

無人會要我了

this

你咪搵翻個sp平衡下lor

既然佢咁講，即刻買碌假鳩桶下佢屎眼先啦

佢都係當你係雞姐

個個都話我似黃針泳bb

似 即係唔係啦

個個都話我似金城武呀屌你

我係江嘉敏咁既樣

一次不忠，百次不容。
不過睇你都會原諒個男朋友，只不過你搵唔到理由說服自己
總之唔好心軟，下個更好呀

樓豬你都係快d飛咗佢 check下有冇中招先

好明顯你先係第三者。。。
人哋嗰個所謂SP早過你喎。。。

屌你 我已經喊住求你 你仲洗唔洗放我上連登咁絕？

我會同佢分手

我同你就係連登識
你有SP唔一早講

出現了

我不知所謂

Same here. 前男友有sp兩年先同我一齊
一齊左仍然繼續同條女半同居關係
我同佢拍左拖兩年先知
不過都過左去 而家同現任好幸福準備緊結婚鳥
所以 最緊要 識放手

好恐怖呀
如果唔係咁岩發現到真係一路都唔會知
表面好好但暗地有埋sp
就算佢話改過都可以好似之前咁暪
可能只係以後更加小心

平胸寶寶

你點捱過呢段日子
現任知唔知？ 會唔會嫌棄？

熊b 錫返
快d飛咗個賤人去啦

好彩咁啱睇到
如果唔係繼續俾佢呃落去

我唔會再同返你一齊 我知你睇到

點解我一次又一次俾人帽

以前個個叫雞 呢個又sp

我要做tb溝女了

其實係現任幫我企番起身 佢係咁叫我要學識愛自己佢嫌棄我咩者 我又冇做錯野

溝我

我一直當你係免費雞咋
我就係鍾意咁，吹咩？

當你係肉便器咋
飛撚左佢啦

經一事蔡一智啦
歷劫無數先可以得道升仙

半同居都叫sp??
正臭雞雞蟲

仆街磁石

你現任好好
祝你地永遠都咁幸福
忘記過去

想同你吔豆腐

你同SP慢慢玩啦
唔好再打俾我

小綠帽

假膠feel

咁賤唔起佢底等佢冇得返生？

哈哈 事實係果條cheap雞貼埋錢俾佢
條女40歲有個仔失婚婦人黎 一路諗盡辦法挑撥離間
既然佢地咁難捨難離 唔阻佢地啦

我要你咪得囉

唔好心軟

好彩你遇到你現任

雞一名 講完

的確係好辛苦

篇文好撚熟口面

似一拖2多d wor

飛撚咗佢

唔洗講咁多 分手

其實你先係佢出面嗰條女😂
唔介意比人屌 可唔可以pm

假膠都咁多人回，連登有愛

甘

你好干淨咩